點解唔差在出埋iphone se plus？

Iphone 8 plus 外殼 + a13 cpu

想要大mon + touch id + A13 cpu

出大機ip11點賣？

plus d 料賣晒

Iphone x 點賣？
嗰陣有 8 plus

價錢訂係5699起

跟住又吹奏

x2

利申7+用家，用唔慣細mon

果陣兩部機幾錢
今時今日出部ip se plus 貴過ip11大家會買？
雖然我自己都可能會買，但apple唔會咁定價
利申：7p

3999/4099起得掛

可以安心繼續用我部7p，繼續等touch id+大mon新機。

咁你等到下世都得

而家部7p 仲好地地冇換嘅必要

鋁機背隻黑色

新ios唔支援，到時唔換唔得

會出

用過大mon真係接受唔到細mon
而家6plus都嫌唔夠大

SE2又好 SE2+又好
其實都係等於ip8，ip8＋呢個系列既升級版
只係蘋果今次比個好聼啲既名SE2比你哋
等你哋自我感覺良好啲咁解
其實由6開始7，8，7＋，8＋已經係SE1既升級版
只不過今次名正言順直接張ip8s改名成SE2比你哋打飛機

換11pro /11pro max囉

我都係7p 其實仲諗緊換唔換好

舒服好多
而家用pro max
以前8plus
不過個face id 真係屌佢老母

7＋更加唔會降級用720p
用開旗艦轉平價版會後悔
並不是Apple入門版唔好
而係佢既旗艦太好 再加上一分錢一分貨的定律
所以先返唔到轉頭

會唔會9月有部類似se plus咁嘅機出啦？

咩720p

Same.
SE2唯一卻步就係太細